一人一個真心愛香港的歌手藝人樂隊

樂隊 : Kolor， Rubberband
歌手 : Hocc ， 明哥，徐天佑，趙學而，葉德嫻，方皓玟，Serrini
DJ : 森美，DO姐，卓韻芝
藝人 : 譚小環

請巴打繼續補充
能力愈大，責任愈大
生於斯，長於斯
有咩藝人值得香港人支持 ?
香港而家去到咁的局面，仲可以活係平行時空的，其實只係偽人。

王宗堯

竟然唔記得左黃秋生，同葉德嫻一樣咁有份量

樂隊 : Kolor， Rubberband
歌手 : Hocc ， 明哥，徐天佑，趙學而，葉德嫻，方皓玟，Serrini，杜汶澤
DJ : 森美，DO姐，卓韻芝，杜汶澤
藝人 : 譚小環，杜汶澤

Blur
堂堂英國樂壇班霸可以將一隻專輯dedicate比香港

新出 ?

鍾舒漫個妹好似元朗恐襲果晚都差D比人打

藍奕邦

野佬

有冇多D一線 ?

2015年
隻碟有講六四同佔中

肥媽

pH

近排香港咁大件事，佢哋有冇點關注 ?

唯唯已經冇人記得

Chloe So 蘇皓兒
Judy Mok

基本上全商台DJ

暫時未有

呢兩個唔識

但係album cover可以用繁體大字
已經證明到佢對香港本土文化嘅尊重
隻碟已經係強國下架

周柏豪

永遠支持KOLOR !

港台都好多DJ
曾志豪, Eric, 天頤...

佢淨係叫人投票，已經比大陸人屌到飛起